「引渡惡法」 男子太古廣場掛橫額請願 消防拯救不果墮樓重創

【21:15】男子爬出棚架，消防員趁機欲上前將他救返安全位置，惟男子的衣服鬆脫，意外跌落行人路上，昏迷不醒。

繼6月9日103萬人上街反送中及連日佔領金鐘示威後，行政長官林鄭月娥今午終於會見傳媒，宣佈暫緩修例。與此同時，一名男子在金鐘太古廣場的平台掛上標語橫額，要求全面撤回送中及林鄭下台，大批消防亦到場戒備。

下午4時許，一名身穿黃色雨衣的男子突然爬出太古廣場外的工作平台位置並掛上白色橫額，內容提及「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，no extradition to China」。警方接報到場，消防亦展開氣墊，不停游說男子返回安全位置。大批市民在場圍觀，立法會議員鄺俊宇亦到場了解，上址交通非常擠塞，受事件影響金鐘道往中環方向近太古廣場的第1及2線現已封閉。

男子一直背向馬路，至晚上8時許，他脫下雨衣坐在平台上休息，警員持盾牌及消防員在附近戒備，談判專家一度上前勸阻但無果，至近9時男子突然爬出棚架，消防員趁機欲上前將他救返安全位置，惟男子的衣服鬆脫，意外跌落行人路上，昏迷不醒。救護員立即替他進行急救，然後將他送院搶救。

義士

屌你老母
迫到人跳樓

推比更多人見到

推

push

所以係唔小心？一定要救得翻啊

推 我地不能忘記

唉
大家冷靜，用智慧解決問題。

拯咩救不果阿屌！ 人地無撚死到架，頂住阿

要無事呀

男子一直背向馬路，至晚上8時許，他脫下雨衣坐在平台上休息，警員持盾牌及消防員在附近戒備，談判專家一度上前勸阻但無果，至近9時男子突然爬出棚架，消防員趁機欲上前將他救返安全位置，惟男子的衣服鬆脫，意外跌落行人路上，昏迷不醒。救護員立即替他進行急救，然後將他送院搶救。

咩事？

唔撚值架屌

真義士千其唔好有錢

應該係救唔到佢返安全嘅地方

積口德啦 落地獄啊
魔鬼

食撚左屎 屌你老母

屌埋林鄭老母

向勇士敬禮

屌你老母收皮啦

嚇人跳樓

ON9架

唉

男子一直背向馬路，至晚上8時許，他脫下雨衣坐在平台上休息，警員持盾牌及消防員在附近戒備，談判專家一度上前勸阻但無果，至近9時男子突然爬出棚架，消防員趁機欲上前將他救返安全位置，惟男子的衣服鬆脫，意外跌落行人路上，昏迷不醒。救護員立即替他進行急救，然後將他送院搶救。

屌你老母垃圾警察

林奠正仆街

唔驚出街比人打咩

血債血償

「至近9時男子突然爬出棚架，消防員趁機欲上前將他救返安全位置，惟男子的衣服鬆脫，意外跌落行人路上」
齋睇字硬係覺得本身唔會跌, 同消防拉扯搞到扯甩件衫失平衡先跌

呢d人就真係要耶穌黎見下佢啦
咁口臭

下個到你 你老尾

做乜咁傻

NOOOOO 聽日二百萬人上街逼爆成個港島

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

要推比更多人睇到啊

推比更多人睇

點解咁傻呀一定要冇事呀⋯⋯

唔好有事千其唔好有事

你老母要你去死你唔去死喺度獻世做咩撚

救人點解會扯衫，唔係捉住手腳架咩

屌你老母

佢本身都想爬出棚架
我估個下應該真係想跳

屌你老母林鄭月娥 終於迫死有良知嘅人 必定要你血債血償！！！

屌你老母林鄭
仲要整死幾多人

係囉 但無片 真係唔知咩事
可能反抗?

唔好死啊 義士

睇埋前一句
應該見佢突然激動似想跳，消防想拉住佢

屌你老母臭閪你條仆街唔撚死你都冇撚用 祝你生cancer長命百歲

聽日一定要出

有d抑鬱症巴打呢排可能頂唔住，你哋唔好死呀，真係太負能量時自己休息吓，我哋知道你同我哋一齊，大家而家好努力咁改變香港未來，你要活著睇到呀，無論未來點，仲有一班真香港人陪你過

唔洗登入都睇到

唔係唔小心，佢真係決定跳，消防拉唔住

但影住佢捉住個棚

驚個義士暴動？

唔好有事*

希望無事

你隻賤種口臭到仆街

希望你吉人天相，
屌林鄭建制老母，
呢幾日真係成日喊。

死咗仲點睇到香港人贏個日⋯

希望義士無事

其實消防唔掂佢佢唔會跳

要冇事呀

吉人天相

頂住呀

林奠死全家，黑警血債血償

唔好有事啊

送你一程

要用死抗爭

入晒你林病數

人地以死明志，
你同班官有乜分別，你單機自high啦

有冇可能推到俾外國媒體？

我地不能忘記佢嘅付出

特首表示下呀，你依家攪到人就死，無人性，走狗都有狗性呀，你係直頭冷血㗎，祝你全家不得好死

Sing Hallelujah To The Lord

撐住啊

Show Blocked User - 原味漁夫之寶

Respect

你個倉次次都輸爆輸到傻左?

屌咁都打錯 唔該巴打糾正我

廢老一陣又話外國勢力比錢佢跳

喂喂
死撚開啦屌你老母

點解要咁傻

早個星期連登有個post，話會做第一滴血

集氣支持

而家好似所有有關送中嘅新聞都睇到

唔好有事

以死進諫

不果你老母 一定救得返架

Push

rrrrrrrrrr點解啊

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

點解有持盾牌既警員在場？

林鄭殺人兇手！！！

全港市民屌你老母

特首？特你老母呀！

義工吉人天相死唔去一定比人拉去坐監

殺人兇手呢！！！！

對共產黨係冇用架

認真 天堂一定有留位俾佢

撐住呀...
要一齊睇住柒婆死架

有冇巴打知道果位義士嘅資料鄺囝而家去左律敦治醫院了解緊情況，巴打有資料嘅資煩同佢講聲

點解

天佑義士
屌佢老母林鄭同狗官死全家
[red]血債血償

好人要平安 警犬柒婆落地獄

手足撐住呀

如果真係有神 要保佑佢啊

說好的不撤不散..唔好有事

喉

撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住

依個政府一定要有人死先安樂屌你老母林鄭

沒有一個是無辜的 聽日就同佢地清算

我地會永遠記得你以死明志
算唔算係送中條例犧牲生命嘅第一人

消防？

大家唔好做傻事。
我真係好L慶。

身型有小小似畫家

屌啊 777你賠番條命比人

你戇撚鳩？

推比更多人睇到 而家我開始眼濕濕

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

唔應該咁講
咩都唔做佢一早跳左
講呢啲說話太令人寒心
況且消防會係犬既對立面 係盟友

掉佢老母雞蛋

不過畫家次次見佢都係著拖難

屌，比錯正皮
你咪on9怪消防！講緊林鄭呀！

烈士殉義 ！

千祈唔好有事
我哋一日未升林鄭月娥to the lord你都唔可以有事

都底咩思維先會用防暴盾牌去處理一件自殺事件

點解要咁樣做烈士...

好人一生平安

有腦就唔撚做狗啦

睇相⋯不敢樂觀

抗爭還抗爭, 人無事先做到世界冠軍

林鄭呢個老母對逼死自己d"仔"有咩反應? 幾時到佢自己真個兩個?
btw, 講係咁講林鄭呢個賤婦冇資格做我地老母

沒有一個係無辜 淋病李家超盧偉聰 每一個 都要
血債血債

集氣
一定要無事!

撐住呀 仲要親眼睇住777落台嫁巴打

屌睇錯自膠
一定冇事㗎！頂住

仆街政府

有消息言話個裂士係講普通話

唔係勇武，唔係和理非非，乜L都唔係個D. 你地聽日係屋企托L咩，唔用腦諗野，你都有眼睇啦，咁都唔出嚟。你活係世上連廢物都有用過你。
聽日，以後都要企出嚟。揾返你地失去嘅良知。

重要咩?

所以?

只係分有良知同無良心

我淨係知你講狗話

先唔講source
只要你係反送中
我唔理你人種,信仰,左翼右翼,身份係咩
我地就係戰友

持盾狗走去做咩？ 係唔係等人黎想拉人打人？ 即係逼人跳姐

大獲 點解會咁

冇source就縮返入去

其實佢4點幾已經喺度 直到9點先跳
點解只有鄺神到現場勸止
始作俑者嘅林奠 其他高官 點解你地要視而不見
係呢個仆街政府害到佢要跳㗎

良知 從呢一刻開始 我就知道警狗已經唔會再有 一於聽日出街屌柒你班賣港狗 為左2萬幾蚊做狗 點對得住你地老母老豆？

喺度講聲sorry先，真係自膠睇錯
一定冇事㗎

唉...依場係持久戰
做咩都好 唔好犧牲自己
少一個人就係一個人
就算傷到腳 你行動困難 第日已經上唔到街
希望邊個都好 唔好因為一時情緒而亂黎

係咪想分化？ 理得佢講火星話都好 總之而家佢就係我地嘅盟友

可能見佢有界刀?

人地同一個老細出糧，低能嘅人先會成日幻想佢地互相唔妥

一定係幅橫額係攻擊性武器

屌 已經不治

真係好誤導

仆街林鄭

🙏🏻🙏🏻
希望神在天堂留他一席之位

唔好 我唔信

為左7婆 唔值得架
香港未來都唔值得用生命泥交換

對唔住呀義士，搞到要你犧牲

屌你老母快啲撤法，唔好再比更多人有事啦

屌

集氣祈禱

唉林鄭你條仆街

好撚想喊 點解要咁
RIP

唉。。。心痛

死左了.....

第一滴血

笑你老母啊, 死左人好撚好笑咩

點解阿

嗰幾個消防應該好內疚
Rip

笑你老母

警員持盾牌

做乜撚野?

做乜影人訓係地, 真係好心up......

林鄭月娥
殃港殃民
殺人填命
血債血償

【22:20】男子送院搶救後不治

做乜咁傻呀 林奠同班警犬唔值得你為左佢地冇條命

全面封鎖 慢慢單機

R.I.P

林鄭月娥
血債血償

警察個盾牌攞黎做乜鬼野 人地自殺 佢拎盾牌

上次係雨傘
今次係雨衣

唔值得

轉發:

註明：此post 唔係攞光環，但我真心好嬲
幫我share出去！

有位抗議人士今日係太古廣場跳咗落嚟
其實我同XXX (化名) 就係6點到現場
我哋係樓下見到唔對路，即刻跑上去

我哋大約逗留咗1個鐘到
期間在場有位朋友同我哋都不停要求入去
（我哋上去前，已經有社工想幫手）
而且我哋當中有輔導員，相信同佢傾到
入去同佢傾下，唔好為咗個垃圾政府死

但係出面嘅警察不斷同我哋講
「入面有談判專家專家㗎啦，要幫手即刻搵你哋啦」
警方仲問我哋係咪佢朋友？
我哋話 其實佢包到密曬，我哋唔知㗎
但有可能係㗎！
我哋廢事同佢曬氣，而且太大聲會令到佢情緒激動，怕佢做傻事，
無再要求容許我哋入去

咁我哋淨係透過少少嘅門縫
見到位抗議人士，
希望佢轉個頭嚟見到我哋
我哋嘗試同佢揮手
同佢打招呼，俾佢見到我哋係到㗎
警方見到我哋揮手
過咗一陣，佢將條門縫都關埋！！！

我哋唔明 點解警方要咁做
對方指 我哋咁做會刺激到佢
我哋就再睇唔到佢嘅情況
大約7點就離開

我想問，佢跳樓絕對係因為政治因素
你哋搵個談判專家同佢傾
難道佢會覺得 個談判專家係同佢一陣線？
我唔明點解連俾我哋見住都唔得

同埋你傾唔撚掂，你返出嚟啦！
連佢係邊個 叫咩名 有冇朋友家人識佢
你都唔知 你傾咗咩結果出嚟？

PS:同埋佢哋出咗防暴警察手指盾牌CID同埋普通軍裝警察

轉英文版，要全球媒體同時update
更要美國加快通過人權法
呢個小小地區就黎俾中共逼到全民瘋狂

都唔知班狗係咪有心救人，定專登殺人。
好撚嬲！

好心痛

會話佢俾人洗腦